---
title: "Lista de Materiais"
date: 2019-10-11T08:53:51-03:00
draft: true
---
*1-Kit arduino uno;
*1-Sensor de proxímidade ultrasônico modelo : hc-sr04;
**Resistores;
**Jumpers;
*1-lampada 127 Vts;
*1-Bocal;
*2-Metros de fio;
*1-Relê 5 woltts;
*1-Led pequena azul;
*1-Led pequena vermelha;

